====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: elle n ' est bien sûr pas la seule responsable , mais elle a à assumer une évolution de la théorie architecturale qui , par exemple , a vu au début du XXe siècle l ' épaisseur des façades passer de plusieurs dizaines de centimètres à quelques millimètres .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['au début du XXe siècle']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['au début du XXe siècle']
adverbiaux_pointage_absolu::1::['au début du XXe siècle']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['au début du XXe siècle']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_non_id::1::['au début du XXe siècle']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['au début du XXe siècle']
adverbiaux_loc_temp_pointage_non_absolu::1::['au début du XXe siècle']
adverbiaux_dur_iter_absolu::1::['au début du XXe siècle']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['au début du XXe siècle']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['au début du XXe siècle']
adverbiaux_pointage_absolu::1::['au début du XXe siècle']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['au début du XXe siècle']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_non_id::1::['au début du XXe siècle']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['au début du XXe siècle']
adverbiaux_loc_temp_pointage_non_absolu::1::['au début du XXe siècle']
adverbiaux_dur_iter_absolu::1::['au début du XXe siècle']
Total feature counts: 8

